firefox越來越慢。。。

有無人近排都係咁? 公司機load facebook 係慢到hang咗咁，係屋企用64bits版FF load facebook又係慢到累埋其他網站頁都慢埋。 用chrome反而正正常常。

ff不嬲廢 我i7開多兩個web已經疾 用ie重順過佢

你睇野越來越快